fg第一份工返到好sad

返咗3個幾禮拜都仲未適應到
返full time同以前返part time完全係兩個世界
返part time唔使帶腦返工，每日鳩吓鳩吓又唔會比人鬧
出到嚟宜家先發覺自己原來成個智障咁乜都唔識
完全唔知要做啲咩，每日就坐喺度等人教
再唔係就掟啲project based嘅野比我自己做

公司又多老餅，平均年齡四五張
平時冇計傾，唔知點融入
見到其他朋友公司多後生仔，大家weekend會約出嚟玩就好羨慕

weekend仲想對住班同事咪玩啦

Cls同事weekend出黎玩

一星期見足5日仲唔夠？

Ching同同事得工作上既關係先咁啫

咁你想點撚樣 番工比你打機訓覺好無？

你打工昨 受人二份四仲嫌三嫌四 好撚尊貴阿你？

到你同事放假都約你嘅時候
係就唔會想出嚟

有工返仲想點

我fg 出黎果年一日o足12個鍾 星期六日都番手 我都頂撚左大半年啦

唔洗咁上心

返工真係人生已完
聽講日本有人一畢業就自殺我好理解
人生都完咗仲喺人間活受罪做乜

最憎同事放假/自己放假成日比佢地約出黎
心諗你地無朋友咩

返咩㗎？

幾k人工先

我公司d fg, 返左2日工就比老闆推出去同d 客開會。 咩都唔識，比人插到反轉幾次。但頂得到就成長好快，咁大個人比人插幾句姐，好少事